想將一樣物件蝗化，最簡單就係加個寶字！

充電寶
支付寶

差電呀

至尊寶

溫家寶

係化
優化 最佳化

金多寶

蓋世寶

洪金寶

元寶

蘇金寶

加多寶

德國寶

而家D廣告都已經唔用BB
用哂寶寶

50歲(破產寶)

浴室寶

林寶

護舒寶
護舒寶寶

寶馬

港獨寶

有名叫功夫寶

瑞士寶

???

飛機杯寶

自慰寶

寶可夢

小露寶

林鄭寶寶

嚇死寶寶了

有冇睇標題㗎

馮寶寶

皇室寶

j圖寶

淘寶

喬寶寶

李阿寶

唔係呀化

大陸係用 娃

寶琳

唔計

精靈寶

宝宝（对婴儿或者小孩的称呼）_百度百科

轉為繁體網頁
宝宝是对小孩儿的亲昵称呼。是爸妈或家人对婴儿或幼儿的昵称。古时候，父母有了孩子之后都是如获珍宝。在父母眼里，孩子都是宝贝。...
SOR
殘體字

電子化
強化
哩啲都係？

益力多寶

仲有xx性

一次 性服務

舒拉寶娃

旺旺小娃娃

屌你濃湯寶

支那寶

香港腳漢寶

梁宜寶

于大寶

漁夫之寶

旅遊寶

九巴寶

小栗有寶

睇到個寶字好怪
Btw 龍寶

林鄭寶

你個名

Ching眨下眼原來已經5張野

精靈寶可夢

自稱 寶寶

臭化

護舒寶

Winnie the 寶

感情台臭閪鍾意叫人寶寶

蓋世寶小老寶

老老寶寶

香港寶

應叫益生寶

撚寶專員

八達通寶

寶島

屌你老寶

仲有乜通物通 深圳通

嘩屌 隻字好柒

化宝娃

呀寶

吊 好撚好笑

精靈夢可寶

nbb奶寶寶

將軍漢寶

豬柳強漢寶

芝士漢寶！

八達寶

天線寶寶

優/寶
一聽就知支那野

漢寶

任白戲寶

舒適堡

龍格寶

暖寶寶

禾夫斯寶

屌你老母，芝士漢堡

優寶360

深水寶

馮陳小寶

吊你老母芝士漢寶

海綿寶寶

護瞄寶寶

人工寶

小老母

海綿體寶寶寶

有媽的孩子像個寶

法寶

吾系甘牙化

喬宝宝

仲有個門

前面加個親字。
例子：親，充值。親，結帳。親，高登

個寶字睇到好撚怪

陳寶珊

睇睇下會字盲

討論寶

樓主寶寶

破產寶

紅威寶 藍威寶

個「寶」字好似唔同左咁

暖暖寶

寶險

閪化

德尼思化？

檸檬雪寶

寶寶

水晶寶寶

白寶，黑寶

陳嘉寶

舒適寶

xx化/ xx寶/ xx門
支式中文三寶

珍寶

點可以冇XX神器

蝗化寶

八寶粥

小路寶

連登寶

抖陰寶

燒數寶

喬寶寶好似唔得?

二寶

利物寶 米杜士寶 蘇金寶 奇雲金寶

翠園
寶翠園

蓋世太寶

李國寶

鈣思寶

肥堡

小雲寶寶

00後自稱千禧寶寶

大頭寶寶

佳寶

呢啲歐化病句黎
香港都成日用

淫娃

新寶

Dyson 寶

韋小寶
Auntie 寶寶

個寶字越睇越奇怪

益多寶

臭化西

咪撚玩啦伍寶

濃湯寶

牛寶寶